有冇人毒又唔夠毒 mk又唔夠mk 高不成低不就咁？

毒撚又有市場 mk又有市場 得你冇

why not both, 通吃呢

咩仔都畀你食晒啦

大部分香港男仔都係呢個類別

毫無吸引力

所以咪咁多男仔單身

毒撚 抵啦

塵！

剷左個頭發洩下

漫舞！

相？

再剷

免了

後面3MM真係好舒服

唔使影樣淨係影髮型

柒不忍睹 算了

SAME HERE